坂道46系囡囡貼圖區(19) 欅坂只需要一個ゆい

基佬退散 489退散

Lm
呢度有冇大佬?

真．留名

留名

平手一家地低泥留名

管理員牙?
你想做既可以做架

茜茜老公留名

櫸坂只需要一個りか

下下扮大佬打晒飛機咁咩
人唔笑 _ _ 都吠啦

欅坂只能夠有一個みゆ

尾関梨香

又邊位手足分身

【欅坂46】ゆいちゃんずが突然僕のイアホンを外した瞬間【二人セゾン】

咁腩青係咩?

辣殺

基佬

你吃屎

禾圖區廢青

駁唔到
This ching sick ya

是其是非其非

agger

這樣屈我對你們有甚麼好處

this face real

冇屈
事實嘅嘢大家都有目共睹

全部收膠

日経エンタテインメント！2017年5月号

セブン&アイ限定特典：クリアファイルA「平手友梨奈・長濱ねる・上村莉菜・織田奈那・長沢菜々香・米谷 奈々未」

セブン&アイ限定特典：クリアファイルB「菅井友香・守屋 茜・今泉佑唯・小林由依」

セブン&アイ限定特典：クリアファイルC「志田愛佳・渡邉理佐・鈴本美愉・渡辺梨加」

正！

B&C

買夠半打我唔信唔中友香

你做大王算啦

呢隻好似唔洗抽

A&B

又搵平手同neru一齊影

係喎 柒咗

低B

由依矛更Blog
只好貼老女人

邊個負皮=被皇天擊殺

一樣G路線
茜>mi$a

這樣傷害她對你有甚麼好處

隻揪

禾派無丁貓同你打

[img][/img]

出黎隻揪

咁輸得啦

一次過喇
廢事煩

你地一次過上
反正係無丁貓打

都話腩清食屎狗嚟

典解禾迷茜你都要攻擊禾

也許 我不是在等待她愛我
而是在等待 我不再等待她的那一天

唔尊重茜茜嘅
根本冇資格話自己迷茜
你根本唔係真男人

利申：人稱絞殺王菅井小宇宙

我

腳

屌買呀

我剩係要type C夠

type B only

有得揀喎CHING....

比較想知買a係有哂兩款定點

底面？

個稱號咁型

都可能係
但好似分開好d

多謝

無野了應該底面

無話幫你買wow 自己上7net搞啦食屎狗

你打娜娜

Ching講得好

你覺唔覺你對我好harsh

又想點呀

抵啦

你唔早講屌你 收兩轉手續費啦

屌你拳願
利申:小姓吳

絞殺王今集突然勁咗咁多

最老個個？？

無追post. 屌解圖區始祖淨係要今泉
又一單始亂終棄

og

絕對唔係
因為我係姐控

棄推狗

由依橙

は？.jpg

你丁丁識唔識解放

因為禾係宇宙大帝

井口今集上鏡都幾樣衰亡

食屎狗
等禾今日重咁撐你。。。

尾關成隻奇行種咁

我意思係你比人屈要今泉 由依好橙。。。

搞乜今集井口咁多鏡頭

愛佳做乜鳩

我同你講左架 我同你講左架

柒

講還講

十卜

啲女人好撚古惑架。。。

Q dou

又乗り遅れたバス ?

成個mv係timeline黎

電腦分析35%係單眼皮，65%係雙眼皮，唔係單就係雙

唔知點解呀泉越睇越7

唔洗爭 一邊單一邊雙

雙眼皮大師

真真黑今泉情況就好似讀書時期一個男同學成日欺凌一個女同學。。。

W-KEYAKIZAKAの詩屌打乃木坂の詩wor ching

唔好屈真真

一向都柒。。。

Agger

你又做乜撚

識
仲要係100%添呀

我對由依嘅心意就好似尿片對花花一樣

G持

亦即係我對misa一樣
G持

亦即係我對平豬一樣
G持

亦即係我對茜茜一樣
G持

愛一個人就要接受一個人嘅缺憾

世界十大笑話

屌。。。
隔離個痴線佬又嚟。。。

平手話接受唔到條仔無丁

今次是認真的

見人素顏單眼皮就唔鍾意

小心佢mon埋依邊...

幾好笑

梳

我都係唔想生個仔係單眼皮姐...

ching蒲耐左就要學識唔理D痴線佬

世界十大笑話
1. 無丁貓單推Risa

gay

對付痴線佬唯一方法係比佢更痴線

即係好似你咁

唔洗驚 又唔係同你生

邊個痴線佬

2. 飛鳥真無推今泉
3. 神推松井玲奈
4. 若月巴推朋
5. 腩青推腩
6. 平守青推平手
7. 牛屎巴推牛屎
8.
9.
10.

禾真係推禾葵囉

在座各位都係癡線佬

黑人問號

んなことどうでもいいじゃん

你個名同牛屎跌落水你救邊個先

咁我真是無推矮腳狗

禾個名
一睇就知禾葵成日去游水

yes曬到咁黑

佢將平囝放第二

等睇牛屎做下一個白間

不了

勉強無幸福

初試性感

呢樣真 放手比累鬥累更需要勇氣

NaNaNaNaNaNaNa
kotnoraega naodaga nado mollae
jjajeungnal geot gatae hwanal geot gatae
ireon aega aninde
I love you so much

你好快就會將今泉放第一。。。

死泡狗

近排睇po發覺平青係1腩青係0

屌你講還講

如果有呢一日
到時我切乜都得 外加一世唔再溝女

卡哇伊

咁你又Quote

我知道其實腩青心底裡, 係喜歡平青的, 只不過你用錯左表達方式
好似D中學生整蠱/串自己鍾意既女仔咁, 其實有好多方法可以去SUPPORT自己鍾意既人,
希望你可以快D長大

Holy shit

躝啦gay佬

又轉gay,潛先

G持真真

屎屎

英文嚟

醉曖小林由依

井井/尾關>>>>>>>>>屎屎

平守青公開迫腩青表白

法唔法國平守青好og

屌用錯AC

雖然我唔喜歡你 但我阻止唔到你喜歡我

你分身咪叫禾茜禾女人

sor英文差=.="

細聲D

點解有46咁正嘅囡囡唔鍾意要走去鍾意個男嘅

收皮啦你死gay佬

我諗你要問下佢

佢gay

奸奸

見到平守青同腩青禾就明白典解啲人成日講自古紅藍出cp

點紅藍

你望下你兩個個名先

乜鳩野黎

你同腩青

敗仔同tom都係紅藍

tom同所有紅字都是CP

我打屎你呀

ching ho ball

你要左腳定右腳

tom同平守青

不了
禾同魯爾七號

咁啱見到

皇天擊殺

2個mk

咁得閒考古

想當初心跳面紅 告訴她 無懼怕 其實你 還記得嗎

sleep

點解
點解 W-KEYAKIZAKAの詩咁正
點解Neru同米谷個幕睇咗咁多次都仲係好warm
點解可以咁巧聽

見到你一刻感覺就快休克 本來追女仔都有啲心得
而家彷彿唔知講乜 手心又濕個心又急

呢個咩網嚟

邊個咁大整蠱

咁又真係事實黎。。。

好想同由依。。。

發生咩事呀

小姐 你可唔可以踩我

唔岩咩。。。

俾女溝

多希望能與你 有一秒專屬的劇情

欅坂46 『チューニング』

好高汁

躝啦

明明琴晚。。。

Yes 琴晚後悔無打柒你

g2

由依牙。。。

盤底的由依像我 永遠是配角戲

床頭打交。。。

成個MV係度睇波。。。

正

啲人無人識咪要靠對波上位囉

得對波大

今泉笑嗰個樣成個弱智咁

相反由依嘅笑容就好似拯救到世界一樣

真真唔好再og

你咪成日屈人啦

圖區高汁會然

1. 若月巴
2. 平ching

QQQQQ

互含

3大MK

real

駁5到

我幾時都話平狗永遠都係食屎狗！！！！

你哋又迫害平守清

係虐畜

禾茜青

MARQUEE 音楽雑誌 マーキー‏
@MARQUEE_info

Follow
More
MARQUEE（マーキー）Vol.120 4/10発売！欅坂46の今泉さん＋小林さん＝ゆいちゃんずの表紙＆17P特集です。本日公開のMV「チューニング」制作現場の密着取材6Pも掲載！ … …

早呀
一早又見到互含

欅post日常

1.搞基
2.互含
3.意淫茜茜

今日意淫茜茜未

躝

圖區清泉=me

你食屎狗

數漏左我

你=mk食屎狗

ho ball

敗仔你唔十卜我了

邊有人撐你

召喚禾茜我手足

又搵人出黎幫你含

法唔法國平守青好垃圾

冇你兩個咁垃圾

留意到禾茜手足真是好高汁

腩青同平守青你地床頭⋯和算喇

禾打爆你條mk jai

你比佢利用緊都唔知。。。

咪係 禾地救緊你都唔感恩

我以誠相待

55

你兩個Gay佬就躝啦

係仙女。。。

趕返屋企睇禾ru

パスポート

笑左

點解可以咁Q...

十卜青

🚽

巧想泉b同打打做禾異父異母嘅妹

打打

neru又贏

ゆいちゃんず個mv巧正
對眼不停比某對質量好大嘅球體吸引住

w童顏巨乳

由依巨條撚呀

佢話大波泉同打打

sor 睇錯佢個細字留言

由依都算大喎......

今泉唔細但應該無巨既程度，著個d緊身sweater加埋bra先有咁誇張視覺效果
之前平手有輯相都大到成個西瓜咁啦

圖呢

今泉大波波

不了

咪咁變態啦

ZIP! 日テレ @ZIP_TV

欅坂46の皆さん！
#ZIP春フェス #ziptv

泉b>>>>>>>>>>>>>>梨個名>>>>>>>>>>>>>>>牛屎

全部都係假...

[img]圖片網址 [/img]

升球大戰

打假波我都由你啦
點解...唉~

淨係比呢張你

一路向西?

叫佢痴雙眼皮膠紙囉

依張我有啦

如果你沒有摸過假奶，又怎會知道真奶的可貴。

快D幫由依平反喇

認真 段mv 由依瘦腰又有籮 係幾正

全group100%雙眼皮既應該係由依，無丁貓以後淨係單推佢ok？

Why你咁廁

我只係後悔點解要襟入條link

ha jor 你話我廁

雙眼皮情意結都算第一次見

由依身材不嬲最好

我啲推1隻手數得晒

計全身比例佢同risa最好，不過risa矛波

錯,係我唔鍾意女人單眼皮
成個男人咁
btw內雙禾都接受

難道我可以扭轉宿命 重遇你一次
難道故事終結早已注定 沒法制止

禾老婆坐a望b
佢嚟m嗰排就真係b

屌 以為屎屎

唔好意淫我條女OK?

今泉不了

無事嘅...

都話真真矛推大波泉

巧想去wyui咖啡店扮文青

屌你又貼呢張

んんんんんんんんんんんんんんんんんんんんんんんん
ぽんさんかわいすぎ
守りたいなぁ本当

Show Blocked User - 星野みなみ

可愛すぎた

和解？

好難原諒你條食屎狗

ゆい大波波

聽日隻抽 屌你老母

我驚你打橫出返去

有無手足覺得矮腳狗真心樣衰

你擔心以後冇手去握手好過啦

冇

巧QQ

真心似弱智

無所謂了 去埋今次都唔去

泥膠呢

真心弱智

隻揪！隻揪！

平ching

y she so qq

Why you so toilet

唔笑既時候都j得過
一笑就不了

要J對波我去返睇紗倉唔好

because she is double eye skin

泥膠雖然係弱智，但我會對佢不離不棄
愛一個人係唔會計較呢d野

d girl ho lun 古惑

give d ff space me laTT

if u want ff
find _ _

U 又g佢真係

自己sell自己

我無眼皮

D打唔敢肯定

巧想唱K

單眼皮韓系型男

又想借D意搵女

你咪女

韓仔不了

無女

毒絲

雙眼皮膠紙get

係咪有交打
我食花生

我戀愛了

然後表白被拒

未表白就俾管家做瓜左

無丁貓鑑唔鑑定係咪真正雙眼皮

以前已經覺得友香好大機會係兩隻眼都內雙
啲女人依家係唔係都貼膠紙

ロマンスのスタート個MV

啲女人呢，就好撚古惑嘅……

就黎成團都變假波同雙眼皮貼

根據我既分析，無丁貓應該係溝女時被唔鍾意單眼皮呢個理由拒絕過，所以擇偶條件先會咁執著於係咪雙眼皮，希望可以藉改善下一代基因，彌補自己年青時既創傷同得到心靈上既慰藉
利申：我讀drama架

Tom知道，哭是沒用的

一邊雙一邊內雙
禾比人讚得最多就係對眼

型棍子

茜茜有禾陪佢唱
梨班MK jai收皮啦

典牙文青食女獸

G

g

淨係被人讚過把聲好聽

你屌埋我個份

淨係俾人笑過肥柒矮毒窮

google個MV黎睇又見倒真真啲舊野。。。

見到D咩？

比人讚風趣

唉屌 我都係

平守青 和解？

比人讚過package好

不了 就算大家都係肥柒矮毒窮 你都係食屎狗

成班cow死女。。。

躝未mk

法國腩清成日針對禾茜

平守青同腩青係同綻爺同一級數嘅男神

想要咁樣嘅經歷

佢針對我姐。。。
要搞搞我咪搞我女人ok?

why wack

屌喇星你拎東京jb同我比會唔會侮辱左佢

I mean針對。。。

平守青 連登木村拓哉

開佢拖未

都係一句姐

可唔可以唔好再貼呢張圖
好唔開胃

依家啲女人好撚古惑架

佢唔崩唔貼

大陸mui都岩

咁岩見到姐=.=

張圖好可愛 好似泥巴魚

狗也不屌

咁都有人鐘意崩嘅。。。

一個都唔識

睇48都算，仲要睇山寨既48

48我只服有以

早坂都正過佢啦=.=

睇hkt，t8不了

今次撐無丁貓

老井正d

48不了

有啲想睇返呢套嘢
個故事幾有意思

んんんんんんんんんんんんんんんんんんん

菅/櫻/平/松
咁多_井正都唔講

腳腳

奶

搵條咁嘅女放喺我由依隔離is侮辱

睇過中谷美紀版就夠

松井珠

條囡咁樣衰嘅.jpg

想睇玲香被人女女女

S佢禾ok

好多489

真真番奶乃團

489躝啦

489躝未

沒有 Me對玩厭了的女人沒有興趣

mk jai

做咩又關我事....

肯屌=/=489

臭mk 中出即飛

綻放大佬宜家hkt有乜番組好睇

無言的 親親親 侵襲我心
仍寧願親口講 妳累得很

如除我以外 在妳心 還多出一個人

妳瞞住我 我亦瞞住我 太合襯

おまけ

真真貼茜茜

又斷正

おまけだよ、おまけ

法國neru首solo好洗腦
聽咗5次左右都可以無啦啦諗起點唱

一個字 辣殺

真真 ありがとう

becoz u 男神

TONICK

無我櫻無睇過

欅坂46×チームしゃちほこ ZIP!春フェス2日目 2017-03-30

欅坂46 SPパフォーマンス ZIP!春フェス2日目 2017-03-30

佳佳個樣

怪波

Ching Sick Ball

呢挺女應該係 心戰王+病嬌

No Ball

俾禾就ok

出咗line貼圖

mk先用line

你同綻仔

下 咁都關我事

佢地兩個用line約炮

約埋你

重有食屎狗

毒撚唔用line

唔約狗

加禾line ok?

Id

habuoshi

夏Bu 不了

你都冇我line

利申無裝任何通訊Apps

嗯

我仲以為平手嗰個會係あっそうか...

枉我咁撐u

因為真係好好笑...
腩清你個食屎狗又離間我同平守清

佢係禾對面=.="

平守清你...

我仲搭緊車

去見腩清家長？

留id未

要哂

廁到

綻仔咪搞友香b ok?

綻仔咪搞今泉b ok?

難道我可以擺脫宿命 重遇你多次

綻仔咪搞平手青ok?

平守清你嘅?

平守青佢既

不了 對開bot傾計

不協和街較1.25倍速 好聽左

成日對住乃個offical line傾計

好撚嘈

廁

連你都送卡比我

又講笑話

講事實

做乜成日po幅改圖
你哋又迫害平守清

圖區玩具：平守青

no he is your private toy

禾茜禾女人應該係平狗啲分身黎

圖區馬神

細聲啲啦

又係廁綻

一早知啦

又嚟多個食屎狗

1 平手友梨奈

屈夠未

點解你哋成日迫害禾茜同平守清

又趕返屋企睇禾ru

冇禾ru唔睇了

最愛香香

好快已經輸左

禾ru係唔會輸架

苦笑

我愛平手友梨奈

sam

跑數狗真真今個月爆咗數

廁貓

佢應該想答菅井友香

唔搵我咁耐就係為左今日

今日食lunch見到你攬住兩條女 點解釋

爆咗數刀5想搵梨

幽默大師

...

法國大家都巧鍾意尾禾廁

以前玩跑online啲牙妹嚟

左淫右糞

傲嬌

why not both

梨返去搵梨個甜心小姐啦

是其是非其非
平手友梨奈 食屎狗

Why hey0禾手足

金錢糾紛?

邊撚個甜心小姐=.=

若月巴︰串柒柒肥料

乃木坂46「サヨナラの意味」CDTV春SP 卒業ソング音楽祭2017 2017-03-30

肥料C

wfc 已經唔係我睇果個乃團

英雄所見樂曈 HO BALL

竟然係飛鳥頂

明推暗反

警棍

仲以為恆仔做YOUTUBE8唔出歌
點知一出出首高汁野

屌u la手足

DO WHAT AR

平守青巧橙

重要做埋導演
真心問 恆仔有矛食過林明禎同譚杏藍

做咩用呢個名做ID

😘💩💩

都好過心戰雞(名唔開不過都係你d女)

On9
Me得由依一條女

🐔💩😘

竟然唔差
不過近排見到月都無感覺 花反而有d
離棄廢老團又邁進一步

ha jor

你棄咗大半年啦

遲啲當三期係新團咁睇

一隻二隻棄推狗

GF

巧想將禾珍藏已久嘅染色體射比平豬改良佢後代眼睛基因。。。

白骨精

聽日隻抽

無丁貓比狗屌

巧撚變態
人哋未成年㗎。。。

躝啦屌你老味

聽日2點 隻抽

爆咗數巧串=.=

Show Blocked User - 菅井トム

明明就係你變態。。。

架妹巧似13歲扑得?

扑實扑得 係睇下差佬拉唔拉你

一生都愛平手友梨奈

根據日本刑法規定，日本的最低合法性交年齡為13歲。

死基佬又借啲意=.=

聽日出黎食飯基基佢

但係禁止成年人與未滿18歲的人性交

覺不覺對平豬都FF的人好撚變態

キモい

禾=永遠的中二生

應該捉去二度閹割

中二病就有你份

泉B巧Q

禾到依家都覺得自己隻右手潛藏咗強大嘅力量

聽日隻揪

禾就同你隻抽

虐畜

私心鍾意二人セゾン多過SM

yes,禾虐狗

腩青佢話你係狗 咁都忍到？

不如打鳩平守青先？

弊在你成日call g都唔知會唔會惹到D暗病比我由依

Never Call G

雞蟲

sam road
16單mv都未睇過

Misa

【欅坂46】明日4th C/W曲「割れたスマホ」「僕たちは付き合っている」MV解禁来そう？ 4/1放送 M-ON!『欅坂46MV特集』のオンエアリストに曲名あり

聽日應該有得睇

3 > 2 > 1 > 4

喺佢啲女面前收佢皮

我睇咗17但無睇16

暫時覺得チューニング最好聽

十卜
居然有人同Me一樣諗法

ching sick ball

其實Influencer刀吾是巧差姐....

其實二人セゾン對比其他好聽好多。。。

今單mv雖有d柒，但肯轉風格都好過成日妹下妹下懶文青feel

4>3>2>1

驗耳

驗埋腦

不協和街世界第一

最好驗埋身

圖區高汁會然

1. 若月巴
2. 平ching
3. 禾茜ching

3>1>2>4
招一樣嘅fd囝

3>1>2>4

1>3>2>4

唔係食左譚杏藍啦咩

一生只愛加藤史帆
比返ID黎未

1=2=3=4

棍b

相信大家都同意主打嚟講二人セゾン最高汁

Me得呢個AC

小組討論咩

達成共識題

人生已經如此的艱難 有些事情就不要拆穿

Me外號新界東新宥嘉 行不改名 坐不改姓

知唔知會員守屋茜去左邊 好擔心佢

竟然同圖區玩具所見略同.......

路過 認同
之後就到首單
btw 第一次聽二單平手大嗌 嚇死我以為禁錯咩鬼片抆走耳筒...

係侮辱

黑人打爆電腦mon.jpg

1=3>akb新單>2＞4

躝未

躝啦489

489

乜野圖區玩具=,=

你話坂道akb我都無咁嬲

只討論音樂，唔好理乜人唱ok?

真係難聽喎青

Show Blocked User - 菅井友香

Btw，4＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞hkt新單

屌我而家見到張圖就聽到把聲

讚欅坂踩48都唔得咩ching

撐友香青

你知唔知我想屌你

又hey0綻放嫂

on9=.=

躝啦死gay佬

我交左比平狗啦喎 佢咁想屌我老婆

唔敢蝦呀嫂。。。SOR。。。

枉我撐你改張咁既圖出黎

笑撚左

48最好聽係ngt囉

識唔識尊重我

ngt好聽=akb難聽
黑人問號緊

btw唔覺得ngt真係好好聽

因為ngt都係普普通通
其他嗰啲就...

489躝未
定想隻抽

當綻狗講到ねる唱歌好聽已經知佢嘅歌評無公信力

二單大嗌用黎玩live正喎

唔agger 禾ru唱功世界第一

禾係貓

3>1>2=4

十卜ching

小萌音

聽日食唔食lunch

扯扯地

邊有得睇live wo

食屎狗

識唔識尊重

唔阻你同平守青啦...

成日搞基悶唔悶

法國無丁貓先係基

me=女飯

有無wow到

邊個再搞基我打撚柒邊個

屌你老母臨上機先來發燒唔通個天都唔想我返香港

逢いたくて 愛おしくて 触れたくて 苦しくて
届かない 伝わらない 叶わない 遠すぎて
今はもう 君はいないよ

QQ平豬

無雙眼皮

我有咪夠

祖傳染色體

熱到瞓唔著

3個問號將幅圖昇華咗

開冷氣

睇嚟禾已經係公認平豬老公

隻抽未

on9

要人幫你諗埋blog=.=

欅坂46こちら有楽町星空放送局‏ @kochihoshi 1 hour ago

【メール募集！】「平手友梨奈のブログ」へのアドバイスやアイデアを募集中だよ〜☺︎締め切りは、４月３日（月曜）のお昼１２時までだよ〜☺︎みんな今すぐメールだっっ☞ #欅坂46こち星

你又唔推平豬...

貓對耳係衰D唔怪你

我無話過佢唱歌好聽

聽日你放學唔好走

十卜CHING

駁唔到 比想像中正好多

は？

=.=

1>2=3>4

東京凍....開緊暖氣

我已經講過好多次 唔好再曲解我意思
有興趣既自己追舊PO THANKS

聽講大佬瞓咗

訓得好霖

同理佐去鰂魚涌

一生只愛守屋茜.jpg

追舊po都要見到fisherman lok d mk事蹟

你怎樣看 亦像凝望我
那種不經意 卻洩露矛盾更多
怎可能 無聊之過
平常稀疏 只因我心多

佢地一齊訓？

W渡邊都好鍾意抿嘴
有時真係懷疑係姐妹

会いたいんだ 今すぐその角から 飛び出してきてくれないか

会いたいよ 会いたいよ 届かない

あははは

無波心戰雞

サムライハート💕
友香sick ball
Me首入坑曲嚟

你知道 就算大雨讓整座城市顛倒
我會給妳懷抱

受不了 看見你背影來到
寫下我 度秒如年難捱的離騷

法國由依好似今野杏南

おまけ その一

おまけ その二

通常上網講自己有幾MK嘅人現實都是毒撚嚟

此女只應天上有。。。

唔怪得你睇牛屎

十卜轉ching

由依似宇都宮是常識吧

唔怪得你冇丁

低調

返埋今日又油麻地

扯左

睇到

扯啦

做咩帶老母黎上堂

平守青個ex嚟=.=
話想同佢見下

佢個ex叫渡_麻_

又出goods

聽講係平守青飛人。。。

買買買

法國由依d圖好重負能量
次次一見到個腦就空洞

おはよう

欅坂46 「割れたスマホ」

任何時候只要佢唔笑都好重哀愁感

貼完茜茜之後櫻隊d相都無興趣了

禾茜😘

禾茜

女神收唔收兵

咩事牙

唔收變態貓

佢有我了
你可以收皮

Btw呢嚿乜嘢嚟

說好的單推平守友梨奈呢

ok,禾唔變態

佢比我得閒睇下女

Ok
你可以睇禾茜

百鳥歸巢

十二道茜味

到底廚師mode嘅檸檬柒啲定釣師mode嘅茜茜柒啲

不要分那麼細 都是柒到唔敢睇

做雞都好講究同好講技巧

個mv幾正
佢地係咪諗住sell百合
成日攬埋一齊

risa個皮褸look out out地但係都幾型
反而愛佳剩係著件衫訓係個地版到

又係腩清
躝未

營運對the cool定位念念不忘

專心上堂啦 你老母係你隔離睇緊你嫁

[q uote]
營運對the cool定位念念不忘[/quote]
其實the cool依家都唔cool啦

唔好太掛住禾

其實the cool依家都唔cool啦

根本呃唔到人啦 集集兩個都笑到傻咁

其實都冇咩cool過
我覺得愛佳而家係做埋綜藝組個邊
睇佢啲反應好鬼好笑

Now 禾平先cool

同我玩line

+禾未

禾吾搞基

天狗

禾平係cool 唔是天狗

不過都係會想叫佢哋the cool

絕滅黑髮少女

笑得好甜

友香b

右神

左超神

腩狗躝

今個月截數 Peer Ranking 排第4
下兩個月到數就有得升職

走啦489

咪又係要跑數

跑數王

禾井井超神都5俾

右only

駁5刀

升完拎個Title走

咁講友香= =

禾私家G

小林由依係雞

Yes禾私家雞

隻抽

連友香青都....
你哋呢班喪心病狂, 泯滅人性嘅痴線佬,成日借啲恰禾茜, 你哋仲有冇良知㗎

佢哋無 得我有

得你有恰

駁唔到

改名啦

始作俑者就係腩青隻食屎狗

貼≠推

貼圖豈能算推

法國大家對由依同我好Harsh

果啲食屎狗來

佢係其中一隻

佢哋成日講埋啲連神都無法願諒嘅說話

唔識尊重女性

實有人對the cool定位念念不忘 不過一定唔係營運先
二單開始睇w渡邊/risa neru多過睇the cool 曲對位又係 4th好少少
btw 佳佳而家笑到崩哂 risa(鏡頭前)重有少少矜持

志田愛佳のチーママ感 欅坂46 keyaki.CH

志田愛佳、調子に乗る 欅坂46 keyaki.CH

リコーダーでドレミファソラシド(連帯責任ゲーム)【欅坂46】

無言でビリビリボールペン(連帯責任ゲーム)【欅坂46】

youtube有句comment幾中
chil rem2 か月前
志田がテンション高いときは企画も面白いときが多いわ
返信 178

左神右不了

未load圖都估到係依張

走數王

佳b依家啲反應仲好睇過栗子

左禾老婆右禾隻狗

我推栗子都係咁話
栗子有少少誇&假

係好誇但又唔算假

邊個有人氣就痴邊個

愛知縣名人

大家都係愛知県

公認平手友梨奈老公

躝啦冇丁貓

平豬又關你事=.=

唔關我事
不過睇唔過眼你咁廁

邊到廁

平手吊打哂前排

1 渡邉 理佐

咁都廁=.=
姐係話依個po全部都係廁

禾:法唔法國你同事渡邉理佐幾靚女
禾老婆:

唔好借啲依拉埋其他人

無丁貓自己一個廁就好啦 關禾咩事

成個MV都掉轉咗部手機

你地全部都多推過禾

「アップトゥボーイ」「UTB+」編集部‏ @wani_UTB

そして、今回初の試み! SHIBUYA TSUTAYA店舗で4/8発売「UTB+ Vol.37」をご予約頂くと、ゆっかー&てちか、オダナナ&よねさんのポストカードをプレゼント! ※渋谷の店舗のみ受付。TSUTAYAのネット分は対象外とさせて頂きます。#欅坂46

頂

唔撚係又要買多本=.=

無老細嘅Friday就係Happy Friday

靠綻爺

人唔笑

單推小林由依

【画像】守屋茜が完全にイってるんだがｗｗｗｗｗｗｗｗ（動画あり）

腩青黎嘅喂
Btw好撚正

我有幾多個推

真係有架仔上連登

幾十個丁家囝囝

細聲d